掃管埔路、北區公園門口大量狗，走既小心

小心